好心你哋班毒撚唔好再同人講自己感受

冇人想聽😅

真😅🙏🏻

唔鍾意既quit左佢囉

你quit u先

女木

要少番啲出聲先得

sorry lor

毒撚是原罪
利伸毒撚

我想聽架